傅振中成功握手送卡 力撐CY好特首：永遠愛您

「珍惜群組」和「保衛香港運動」共20多人，今早在梁振英宣佈不連任特首後首次行會前，在特首辦門外拉起「感謝特首過去辛勞和貢獻永遠愛您」橫額，又舉起「CY我撐你」、「疾風知勁草，板蕩識忠臣」等標語，準備到行會示威區見梁振英，不少人戴上太陽眼鏡。「收工男」傅振中更率先入場，佔據示威區有利位置。

梁振英其後現身特首辦示威區，20多名保衛香港和珍惜群組成員即高喊「梁振英！好特首！」、「好感激你呀，特首！」口號，梁振英則在對方高喊口號近一分鐘後，才舉手示意對方停止，聆聽其他示威者訴求。

20多名保衛香港和珍惜群組成員其後再次高喊口號，引起其他示威者不滿，高喊:「你地停一停得唔得呀？」，梁振英即再示意有關人士停喊口號。

梁振英接著與多名保衛香港運動成員握手，包括「收工男」傅振中，傅振中則說「支持你」，並試圖送上已開打、寫有成員簽名的紀念卡，但梁振英未有接過，其後回頭時才接收傅振中已「摺埋」的紀念卡。

傅振中其後即與成員離開特首辦，並叫成員「唔使再戴頂藍帽嘞」。

屌呢班垃圾真係好嘔心

傅振中其後即與成員離開特首辦，並叫成員「唔使再戴頂藍帽嘞」。

收工

其實呢啲幾錢一次？

又振中又振英

嘩，好撚噁心

唔講以為689就死

又有得加人工

真係好嘔心

小明收咗皮，你見淨心私煙都笠咗水，會唔會689學juno自己科水咋

傅振聯
傅振合
傅振聲
傅振明

SummaryKeywords：已"摺埋"！！！！！

好有情人節自己送花俾自己既感覺

BTW.....張卡寫住「祝您步步高陞」，佢係攞景定贈興？

每人射幾多次？